快運取消82班大阪及首爾等地航班

係咪陸續有嚟

2020年2月及3月期間之特別票務安排
於2020年2月6日香港時間19:00更新

由於營運因素，部份於2月8日至3月26日期間的航班將會取消，受影響之航班列表請到此查看。

如您的航班被取消或更改至與原定出發時間8小時或以上，您可以選擇下列安排：

選項1：更改原定航線之出發日期

免費更改一次
票價差額可獲豁免
新航班必須於原定出發日期起6個月內出發，並須受機位供應限制
選項2：更改為HK Express其他航線

免費更改一次
必須支付票價差額
新航班必須於原定出發日期起6個月內出發，並須受機位供應限制
選項3：整張訂單或受影響之航段的退款安排（旅客必須按有關入境限制提供下列相關證明文件）

申請影響之航班或訂單全數退款安排，您可透過

如您的航班被更改至與原定出發時間4至8小時以內，您可以選擇下列安排：

選項1：更改原定航線之出發日期

免費更改一次
票價差額可獲豁免
新航班必須於原定出發日期起14日內出發，並須受機位供應限制
選項2：更改為HK Express其他航線

免費更改一次
必須支付票價差額
新航班必須於原定出發日期起14日內出發，並須受機位供應限制

受影響之旅客皆可免費更改一次，更改須按機位供應而定，請於原定出發日期前48小時或之前回覆更改選項。所有申請必須於出發前提出，如旅客未有依時辦理登機手續(no-show)，將不獲豁免有關費用。如欲進行更改或查詢詳情，可以按此與我們的線上客服即時對話、致電 (852) 3902 0299或電郵至 guest.relations@hkexpress.com 與HK Express 客戶服務團隊聯絡。